都唔係努力就可以得到一個人既

有d人你付出左好多，好想佢鐘意你，但都無用
轉個頭其他人乜都無做，就已經輕易得到佢既心
你就只可以眼白白望住佢地一齊，無限放閃

冇feel 就係冇feel
做乜都冇用

人性本來就渴求得到未擁有的。愛上不會愛你的人就是最好的例子
學懂放下才有資格擁有
不過擁有的始終不會是他/她，因為你已學懂對他/她自己放手

唔係你以為呢個世界真係有等價交換呀

我都付出咗好多 但佢點都唔會回頭望下我一眼 我諗住努力到佢結婚個日

唔係你有幾愛就會得到一個人㗎

我知呀 我理性上接受咗 但身體點都唔受控制

有冇人明 我成日覺得點解啲人一俾人拒絕 就可以即刻轉對象 咩唔係最愛黎咩

最慘人地有feel都唔肯同你一齊
轉個頭同第二個開始咗
得你一個終極ff

因為有feel唔代表想同你做男女朋友

咁大家都鐘意大家但佢一直唔肯約我 一個女仔主動約佢幾次 得到既只係reject 由期待mode去到已經預佢reject我 …

無論我為你做左幾多
我永遠只係你一個水泡
你個心永遠都係只有佢

你肯定係“大家鍾意大家“？

可能因為已經有另一個值得佢主動約既女仔出現左
已經唔需要人攝時間

佢話佢鐘意我😞我仲信佢 有1絲既希望 佢會約我

代替品 ？

或者咁講
睇下你有幾努力
你努力到有錢有地位
可能都會吸引到佢

男追女就話係姐
女追男既話唔通要整容

咁調返轉你鍾意人都唔係因為佢好努力追你啦